大君伐 524動員令，公民抗命懶理限聚令？ 跨境執法合法化，拉上大陸判案合理化

大君伐
524動員令，公民抗命懶理限聚令？
跨境執法合法化，拉上大陸判案合理化 |
大君伐(第3節) 20年05月22日

香港花生
196K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

524 港島見